好快沈左船 點算好

交友app識佢
見過一次面覺得氣氛都唔錯
之後一直keep住有聯絡
但係最近佢唔係好覆我機 我就開始好唔開心 成日掛住佢
feel到有啲唔掂

斷聯絡

注定做兵

你有冇比相佢睇呀？比左就開始唔搵你咁自己知咩事啦，下一個更好呀巴打

一樣:
不過我係出咗都幾多次先沉
無聯絡成個月了個腦正係諗佢同香港野諗到傻

自膠 原來出過黎
唔好浪費時間，搵另一個吧

ching咁有心情叫雞

條女係雞？
唔係雞沉乜撚嘢船？

你巴定絲

我絲黎架

絲

咁耐以黎淨係約過佢見？

喺佢之前有約過其他人 但係之後就冇

絲都可以當兵

淨係沉佢？

同病相憐

叫雞咩

係 覺得自己好傻仔見一次就沈 但係大家興趣真係好啱

對唔住囉用錯詞

I know that feel
但要認清楚係鍾意定係想搵個人陪

交友app嘅人通常都係咁
可能搵到下一個目標

唉 好啦咁 可能兩樣都有

我同我女朋友都係第一次見就已經沉左船

沉船？邊撚到沉呀？
冇俾錢沉乜鳩野船呀？

你地係咪食飯同睇戲？

係呀做咩唔係你呀嘛咁尷尬？！

.......

對唔住 唔好打省略號 應該唔會咁巧合嘅

唔會咁巧合既，你講下食咩類型餐廳同埋睇邊套戲

..........我地食面

你就好啦變左做你女朋友

咁唔係啦

有興趣嘅話實會再約你啦 唔再約其實已經代表左你唔啱佢

佢有 但係約下約下冇左件事 好似比緊假希望我咁樣

shit我都係 諗緊自己究竟係咪太易沉...
我打咗段野畀個男仔 個男仔只係覆 多謝我
短期內唔再玩交友apps

樣7就係咁架啦

我真係好易沉嘅人識到佢覺得最好 結果又唔係嗰回事 交友app害人不淺

點解會咁快沉？條仔好有錢？靚仔？

因為大家興趣啱 傾得幾舒服 樣唔差

女仔黎？

我女佢男

咁就沉

係咪冇睇過相就出去

加上我覺得佢有才華我認我真係好易沉 仲有一樣野好重要 佢把聲好好聽

睇相都唔係重點 我覺得我地嗰日相處得幾好之後佢都有約我但係不了了之

果日有咩活動

睇戲食飯

樓主做雞沉咗個客船